屌。。。。睇直播d新移民口音都知要守護香港。。。

而家仆街土身土長既共狗高官同毅進仔

唉 好想今日出去。。。。 但真係病左 淨係可以做住鍵戰

聽日六點會到！！！！唔好負評我